呢間ig shop買ball boot堅定流？

想問一問 hkgballboot呢間賣既係咪堅嘢？如果唔係香港賣哂我都唔會上ig shop買

ig shop會賣真鞋架哂

就係唔知先上黎問一問 正係落左訂 佢話係pro direct訂但又抵過佢 信唔信佢好

real，go

樓主咁天真，對鞋一定係真，gogogo

一定堅

真㗎，真係鞋嚟

買過一對
真嘢

真啦 之前買過對 著完高左10cm
連d fd子都話我成個c朗咁